馬時亨：高鐵香港段車輪磨損唔影響系統安全 向公眾公開更多資料冇意義

【Now新聞台】廣深港高鐵香港段試運期間有列車車輪損耗較預計略多，被問到車輪磨損的詳細情況，港鐵主席馬時亨強調車輪磨損不會影響系統安全，再公開更多資料並無意義

用納稅人錢仲大聲過你班蟻民
this is china